知唔知點解武漢人拍片咁多人睇

點解而家武漢人拍片會有好多人睇？
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

因為嗰啲都係發燒影片

...

你去完啲笑話都冇咁冷

笑咗

笑左

我覺得幾好笑

10/10